一個男人做啲咩你會覺得好吸引

我先
由心而發嘅開懷大笑
男人咁笑個陣好可愛 好似一個大細路

人越大已經越嚟越少真心大笑
男人笑得比女人仲少幾十倍
想見到一個大男人哈哈咁笑出聲真係好難
有時見到男朋友因為啲好笑嘅野大笑出嚟
我會係咁望住佢笑個樣
因為唔知幾時先會再見到佢笑

俾錢嗰陣

鍾意嘅話痾屎都吸引

喺林寶堅尼低調咁行出嚟嗰陣

喺地鐵多人嗰時攬實我

專心做野嗰陣

望住我嗰陣

摸我個頭望我果陣

屌到我硬晒個陣

幫我含個陣

煮緊飯果陣

我都鍾意呢樣
不過我男朋友好唔醒目
成日都要我攬佢先識攬返我

對自己嘅人品同能力有要求

專心做嘢/諗嘢嗰陣

剃蘇
做gym

死啦 完全冇概念

THIS

做野 打機 揸車

我要乜嘢佢都俾到

一個男人有自知之明嗰陣

認真嘅時候 瞓教嘅時候 難得撒嬌扁嘴嘅時候
見到佢聽電話講公司嘢 睇email 好正
重有難得怕醜笑嘅時候 世一

喺我身邊就好好啦

瞓覺 嗲自己 揸車

幫我撥開條眼睫毛

幫我含撚

講得出要做得到係一個男人最吸引嘅地方
得把口認屎認屁嗰啲仲衰過女人

細心 留意到細節

同意
公司有個中年男同事又係可以笑得好開懷
聽到佢啲大笑聲個人心情都會變好

出去發夢嗰陣

鍾意就係大細路
唔鍾意就係大白痴

無概念係咩意思

時而成熟時而幼稚
識得咁玩
咩女都冧

認真答
靚仔就吸引

靚仔

驚我比人撞個陣搭住我膊頭
去到邊 訓緊教 揸緊車都拖住我

同我食飯時幫手切啲野食

戴套

我ex成日搭地鐵都唔理我掛住玩手機
我話點解唔拖/攬實我
佢仲話返我咁大個人唔識企好啲架咩

佢條J大大力撞我條小巨龍嗰一刻

見到我扯咗，佢又唔輸蝕跟住扯嗰一刻，真係好好勝

幫我翹頭髮（就算我出汗）、食我食唔晒嘅牛扒係咁哄埋嚟

我住新界北佢住港島東，約食lunch 佢話過嚟揾我，我可以瞓晏啲，約食dinner 佢又係話過嚟揾我，返工已經攰，我可以早啲返屋企。

要提就唔心動嫁啦
有時不經意既細心都令我覺得佢好吸引

笑
教我野
拖我過馬路

對住我笑嗰陣，可惜同佢冇機會

照顧小動物
同小朋友玩

冇覺得一個男人做啲咩好吸引
個腦完全冇呢個諗法